[突發]紅隧口有防暴

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

目前紅隧入口暢順